點解黃蓉大過郭靖仲叫佢靖哥哥

黃蓉大郭靖四年，點解仲叫佢靖哥哥，而唔係靖弟弟?

街市賣菜果啲阿婆大你十幾廿年你都係叫佢阿姐啦

你條毒撚去街市買餸啲啊姐夠叫你靚仔喇

黃蓉唔係15 郭靖18咩?
郭芙15歲仲on99咁

點解郭靖又唔叫返蓉姐?

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

15歲女即係中三 拎唔拎得起枝棍都係問題
設定得太細

佢十幾碎做丐幫幫主？

碎你老母

靖Oppa

唔識打牙

牙你老母

15仲可能係虛歲實得13-14

13,4正喎😛

支打狗棒係性暗示黎

古代人唔可以同依加既香港比
果時啲人十幾歲結婚生仔, 十幾歲比人捉去打杖
邊似依加讀完書出黎都廿幾歲先入社會, 三十幾先黎結婚
智識型社會所有野都推遲左, 其實大陸仲有好多十幾歲就結婚
15歲出道其實差唔多, 黃蓉做丐幫幫主果陣應該係16歲?
對比返依加香港, 應該等於果啲一畢業廿三四歲就做CEO咁上下情況。

蓉姨姨

我估樓豬應該係指套劇既演員?
印象中小說裡面黃蓉係細過郭靖

古代啲人60隨時50已經死左
13 4歲生，30歲仔女先成家立室，到40幾先有孫，然後過多幾年就死